求骨科醫生推介 膝頭痛

本人得30歲 左腳上個月感覺無咩力 但近排一屈膝 踎係度就痛到仆街 用手按膝蓋側亦特別痛求推介醫生

半月板/十字韌帶有事

應該點做

照mri

問過同你一樣嘅問題

有冇腫

早排試過類似踎低膝頭痛
照完發現係膝關節有積水 再加輕微半月板撕裂
唔似你情況點
不過真係盡快睇骨科 照照佢

無 得上面徵狀

最後點

有無好介紹 google好似有間紐約咩野照

荃灣仁安
霍偉明 運動創傷
專做呢類問題

係 港安醫院

中環 李步前

可以睇返我個post 入邊有唔少晚打有推介

最後我半月板撕裂

巴打 我都係半月板輕微撕裂

最後你點醫返好
我保守治療咗2個月 好似無咩起色咁

佢都係開啲消炎藥 葡萄糖胺俾我
等佢自己慢慢好翻咋
有一排冇咁痛
不過近排唔知係咪少運動 又開始痛痛地

我以前傷睇賀鶴鳴 幾仔細同你問幾多野佢都會慢慢答
但客多就算BK咗都有排排
同埋宜家好似好貴 睇一次+藥+物理治療2000幾蚊次

即係都未完全好返

我傷咗兩個零月了 都仲係好吓壞吓
猶豫駛唔駛做手術

睇王德銓 唔dump症
肯幫我抽血水即做手術
樓主踎唔到
好大機會係半月/十字

睇醫生啦 踎唔到好多原因 唔一定半月板十字韌帶架